{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1090264?place[place_type]=GID&place[gid]=1090264&place[latitude]=37.7346999955&place[longitude]=127.2907598649&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 수동계곡 펜션"
    },
    "text": "美しい自然と青い渓谷が広がる南楊州水洞渓谷愛犬同伴ペンションへようこそ。ここではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができるバーベキュー場と快適な旅行のために用意された様々な付帯施設が旅行の楽しさを増してくれます。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。タオル、シェーバー、歯ブラシは個人で持参する必要があります。パーソナルシャワー用品と洗面用具(タオル)を除くすべての客室内では禁煙です火災や臭いによる客室内での個人ガスストーブの使用は禁止されており、肉、焼き魚、チョングクチャンの調理も禁止されます。施設の毀損、紛失、什器破損の時は、ペンションのスタッフにお知らせください。退室時、飲食物やリサイクルゴミを分別して使用したキッチン用品はきれいに洗浄してください。他の利用客に迷惑をかける場合、退室措置になることがあります。宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能ですペンションの客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、場合によって重複予約が発生することができます。ペンションの客室価格は期間によって違っており、キャンセル手数料は予約の金額基準で策定されます。最大人員超過時、チェックができないことができ、この場合、払い戻しはできません。利用当日予約後、当日のキャンセルした場合にも払い戻しは不可能です。分別収集や飲食物処理を守らない場合、追加サービス料が賦課されます寝具類に血痕や食べ物の汚染時には、特殊洗濯費が追加されます。複層のIPTVとWi-Fiが全室に備えられており、宿にはカップルルームとプールもあります。ペットの同伴入室は絶対不可です。安全グッズのレンタル料金として救命胴衣と水泳用品が提供され、プール利用時の注意事項もあります。ペンション内にはバンガローとバーベキュー場、売店、愛犬同伴可能など様々な施設があります",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で調理することはできますか？",
            "answer": "火災や臭いの問題から、客室内での個人ガスストーブの使用や肉、焼き魚、チョングクチャンの調理は禁止されています。しかし、バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失、什器破損時の対応はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションのスタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのようなことに注意すればいいですか？",
            "answer": "退室時には飲食物やリサイクルゴミを分別して使用したキッチン用品はきれいに洗浄してください。他の利用客に迷惑をかける場合、退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室予約はリアルタイムと一致しないことがあるのですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室予約はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、場合によって重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室価格は期間によって違いますか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室価格は期間によって違います。"
        },
        {
            "question": "最大人員超過時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "最大人員超過時にはチェックインができないことがあり、この場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、利用当日予約後、当日のキャンセルした場合には払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "分別収集や飲食物処理を守らない場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、分別収集や飲食物処理を守らない場合、追加サービス料が賦課されます。"
        },
        {
            "question": "寝具類に汚れがある場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "寝具類に血痕や食べ物の汚染時には、特殊洗濯費が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはバンガローとバーベキュー場、売店、愛犬同伴可能など様々な施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 605,
        "QA": 629
    }
}